2014年劉仲敬已經話習大大無可能自行退休....

2014-03-16 21:50:49

在可以預計的未來，世界需要黑水公司、德納爾雇傭兵、黑龍會一類組織。#聖殿騎士團##戰爭的非國家化#深改組就是軍機處，目標只能是未來五到十年。匪諜滲透者與愛國盧布黨養兵千日用兵一時，正為紅衫軍劫持政權準備，指望西方反應遲鈍，造成既成事實。2016、2020是最後、最好機會，此後機會之窗關閉。猶如1945–1955窗口關閉，數十年不會再有。決斷時刻就是長槍黨用武之地，緩則不及。

西方只會反應遲鈍，但國際體系反彈威力超過任何領袖。數十年隔離排斥足以造成食人樂園，非自相殘殺不可。僥倖投機，就會發現自己身在夾邊溝。沒有李鴻章，就得創造黎元洪。否則留在國內，等於坐以待斃。

撕逼格勒學告訴窩們：蔣該死在三十年代嚴重破壞派系共治原則，只能以抗戰為理由。抗戰如果不能及時爆發，派系輪流執政一旦恢復，他老必定因為踐踏江湖道義而後悔莫及。因此，窩們可以合理推斷：他老兼併派系之日，已經決定通過戰爭保證自己永不退休。

撕逼格勒學還告訴窩們：李登輝在九十年代同樣嚴重破壞派系共治原則，只能以民主為理由。民主如果不能及時兌現，派系輪流執政一旦恢復，他老必定因為踐踏江湖道義而後悔莫及。因此，窩們可以合理推斷：他老兼併派系之日，已經決定通過民主保證派系共治一去不復返。

撕逼格勒學最後告訴窩們：史達林在三十年代同樣嚴重破壞派系共治原則，只能以總體戰為理由。總體戰如果不能及時爆發，派系輪流執政一旦恢復，他老必定因為踐踏江湖道義而後悔莫及。因此，窩們可以合理推斷：他老兼併派系之日，已經決定通過總體戰保證自己永不退休。
正如《阿爾巴特街的兒女》最後的臺詞：無論即將發生什麼，薩沙。我只能肯定一點，黑暗時代就要來臨。

#僭主的合法性建構#

阿姨又中

又中

神棍早排先插劉仲敬
話大洪水後都無乜可能有儲夏

我個人都係認為機會渺茫

依家習總想稱帝
點睇係中東衰落嘅isis
重有無機會
好似劉仲敬嘅歧視鏈咁講
係中國有翻身機會

阿姨係話習總搞一帶一路最終係會將d伊斯蘭極端組織引入中原，而一帶一路係用來取代美日海洋貿易體系，宜家已經慢慢發生緊

佢都是認為敘利亞化可能性最大，諸夏概念是救得一個是一個。

唔好用極權侮辱Isis

但係陸路運輸貴好多，充其量霸到下中亞，連接下俄佬咁

運輸費貴，時間長，載量少

而且政局不穩，中亞個堆國家完全係靠前蘇聯留低既獨裁者+官僚機構壓住班伊斯蘭痴綫佬

陳雲又中